 02:45, 25 февраля 2019
Лидия Федосеева-Шукшина попала вбольницу синфарктом
Актриса Лидия Федосеева-Шукшина экстренно госпитализирована в больницу с острым инфарктом. Об этом стало известно РЕН ТВ.По информации телеканала, артистка почувствовала недомогание вечером воскресенья, 24 февраля, и жаловалась на боль в груди.В ноябре 2018-го сообщалось, что Федосеева-Шукшина вышла замуж за российского продюсера Бари Алибасова. Артисты уже состояли в отношениях с 1995 по 1998 год и после расставания остались друзьями. Спустя годы пара решила вновь сойтись и пожениться. Алибасову 71 год, Федосеевой-Шукшиной — 80 лет.Материалы по теме00:02 —  9 декабря 2018«Уважаемый, я вызываю уголовную полицию!»Малахов вверг телевидение в кромешный ад. Россияне отказываются это терпетьЛидия Федосеева-Шукшина — российская и советская актриса, народная артистка РСФСР. За свою карьеру она сыграла в более чем 80 фильмах. Наиболее известна ролями в таких картинах, как  «Двенадцать стульев», «Вам и не снилось», «Они сражались за Родину».Кроме того, в 2018 году внимание к актрисе было приковано из-за споров родственников о ее квартире  в Санкт-Петербурге. Они утверждали, что дочь Марии Шукшиной незаконно продала недвижимость, обманом заставив Федосееву-Шукшину подписать документы.
